講下大家近隊支持邊隊波

2011-12 同2013-14 鍾意 曼城
2012-13 曼聯
2014-15 同今季都支持車路土
上季忠實李城fans

是車路士了

歐聯支持李城
英超反李城

搬泥

水晶宮

新特蘭

y

阿

車路士

英超冠軍

➕2️⃣⚽️

鏝 耶穌

跟咗普巴去曼聯

一路走來車路士
球壇正義之師

8年車迷

我撐曼聯 🤣

公牛

東方

唔好講nba

上年德甲支持拜仁，意甲支持祖，歐聯支持皇馬

史雲斯

白禮頓